認實依條大陸婆周街問人拎錢

出現深水埗近港鐵站一帶
專向等巴士既人sales d垃圾鎖匙扣
然後拎張紙出黎，一大段字
話自己傷殘，好慘

影正面啦死毒撚

驚比人打咩

廢柴

你驚佢有牙？正面都唔敢影

得後面，點撚樣認呀？

屌你唔好再清楚d

點認？你咪撚玩啦

唔洗認 任何陌生人係街問我拎錢都唔會比